想問一個未拍過拖嘅女仔會有啲咩特徵？

對話同行為上有啲咩可以睇得出？

押緊尿片？

對話上佢會同你講我未拍過拖
行為上我剖析唔到

第一句有啲疑惑

都係問下啫

就係想知個可信性程度去到邊

天真啲？
對愛情有憧憬又唔係拍拖拍上癮嗰種
拖下手仔/掂到手都會觸電咁嘅樣

利申A0藍絲

含蓄啲掛

唔識同男仔相處

醜？

問完人又要唔撚信

以奶為主食

咁唔醜呢

對愛情好多幻想

例如？

會唔會識講說話去氹自己鐘意嘅對象？

少少嘢都以為人地想flirt自己

會追撚含